城隍廟認證武漢肺炎

高質城隍廟
武漢肺炎完咗之後要去拜下

見到有comment話
「因為在神明面前說謊會遭天打雷劈」
不得了 香港啲廟同教會幾時一齊貼出嚟

輕輕一推